今日有人生死注買蒙特雷[-0.5/1] 結果成班賭POST撚買曬對家

依家賭POST得返職乞同事後撚 完全冇高質討論

例如:
買大就留言話買細 明明買咗半大就話半細GEL 到半大開到就貼事後飛

難得有人肯貼飛你地當人係燈
此風不可長

好少正常討論
個撚個同馬會啲阿叔一樣 日日買大波追大角

"唔入波踢黎把撚"
"角又冇波又唔入 到底開咗波未"
買細好似殺佢地全家咁

買對家有咩問題

買2皮叫生死注都算，仲要買D二三線波。除左買佢對家，真係冇乜嘢可以做

人地2萬可能係借財仔既最後一根稻草
做人要有啲同理心

Rap 戒賭啦

SO？賭二三線波仲要大大注，結果永遠得一種就係

同埋唔過關想大注贏馬會？除非你老豆姓李

而家下盤當道呀ching..

今晚一齊買西維爾下盤OK?
西維爾盃

咁大個燈係前面唔買對家想點

仲買上盤望下而家一日開幾多場下盤先

唔on9都唔會做賭撚啦

總之馮受讓都買，聽朝瞓醒一定正數

但呢場閪維爾小注穩陣。始終下盤開太多會派一下糖的。否則冇人再賭